有冇人係野蠻女友?

同我的野蠻女友入面全智賢一樣

你冇男友

你今日做咩冇開post叫春

無就唔會成日提住

i am

好似好衰但又好想打佢